真係唔該你班女保障自己 要發夢唔該著長褲加皮帶

咪撚再著短裙熱褲出黎，被班黑警姦鳩你唔好喊

雖然講得好難聽 但真